其實721岩岩發生完

點解好似無人理？
嬲一日？
721個日有拉大隊救人
家陣呢？
成個熱門又係肺炎
上個po仲要比人話我係分化撚